已經結左婚啲巴絲 係幾時先認定身邊果位就係自己終身伴侶

係有一刻突然覺得可以同佢結婚 定係一齊果刻已經認定對方係終身伴侶
想聽大家分享下

當你拍耐左 發覺生活上同呢個人已經磨合到好合拍 離唔開呢個人既時候

屌你老母問問問 問下你老豆啦

感到有安全感和雙方都enjoy成日逗對方笑的時候。

結咗婚都未

呢個好玄
即係話結婚同終身伴侶無必要扯上關係
巴打有深度

Just married
認定嘅一刻就係
你覺得自己唔需要再搵一個比佢更好嘅人

其實好多人都係
結婚係因為覺得時候到+呢個都唔太差
就結
樓主講果種倒頭係佔少數
唔信去問返/觀察返自己老豆老母&親人
果d係殘酷嘅現實同埋主流

發現佢有幾層樓 同有個瘤嘅時候

大把人結左婚都未

結婚當影婚紗相咋

其實我到結婚個日都未確定
結左婚3至4年先確定

就算認定左都可以之後出問題離
識人結左成二十幾年離婚

因為絕絕絕大多數人都唔係俊男美女，唔係億萬富豪，亦唔係才華橫溢，又唔係性格完美。

所以有自知之明，唔會再咁揀來揀去。

揀唔一定係揀條件優厚嘅人
而係適合自己性情嘅人
所以唔一定需要億萬家財/俊男美女先會有機會有真愛

問離左婚既人更好

當你同佢一齊唔會諗分開
唔會諗有下個既可能

真愛係俊男美女
其他係妥協

一定要同居 唔係生活習慣嘅問題 呢啲一定可以就
而係要共同生活一段時間先可以睇清楚

就算結咗婚 生左兩件都可以離婚。
當問題出現既時候就睇到佢係唔係終身戈個了。

當佢唔介意我做份垃圾工
肯陪我捱
肯陪我走過最唔開心最頹既時刻
就知道佢係嗰個可以一齊一世嘅人
因為大家都知將來有咩事都唔會咁易分開
大家都希望將來有對方可以一齊變老